[求救] 我個Dell Mon變左咁

話說我上年二月買Dell U2424H，呢一年我都用得好愉快
但最近打機突然間彈呢啲出黎 佢唔係keep住變成咁，而係彈出黎兩秒又無左兩秒
由於無論玩PS4同玩電腦都有呢個問題，所以暫時排除左係條線既問題。

想請教巴打們，點樣可以搵到Dell Mon保養點搞

Warranty